以前我以為電影先會出現嘅劇情...

你以為係影帝張家輝先做得出嘅表情其實佢哋個個都得……

證明咗渣渣輝好好演技